發2夢者入

岩發夢覺得狗個支噴霧好似殺蟲水
大轉唔好諗住咁樣就保護到自己